大家每日訓幾多個鐘？

6個半鐘
算唔算少

4個半

算少
7 hrs

6至12，睇心情

無話多定少。呢d因人而異。
中學果陣有個同學日日訓四，五個

8月開始左返shift 地方遠工時長 訓到5個鐘已經好開心

唔眼訓咩？

眼訓呀 係車到都仲可以訓陣

weekday 5
weekend 8-10

咁chur法會唔會無啦啦猝死

冇所謂啦

3-4個鐘。

3am-9am

2個鐘 我屌你老母

4
返朝九

依家返到宿舍仲做緊野

4個鐘

8-9

岩岩諗起其他人訓幾多個鍾就見到呢個po

清仲生存到

訓2,3個鐘都生存到果d係咪因為平時個腦用得少

好少瞓覺

都係4個半 不過每日起身都係諗緊今晚要早啲訓 結果而家又係4點9

5-6 有時打機打夜左得4

3～4 個鐘 好彩就 5 個鐘

12點番到屋企
7點出門口

normal adult between 6-8hrs

6-7

返工果陣唔訓或者三個鐘左右
放假就二十個鐘，感覺離死不遠

5-6 曾經有段時間長期3-4

返工 5-6個鐘
放假多2-3個鐘

2300-0645

成個星期每日2個鐘，咁都死唔去覺得好神奇
利申：學仔

6至7

6 個多d

平日5個
放假8至10

same

睇個日多唔多野做 不過點都會瞓夠6個鐘 早瞓就8-10個鐘

3

多數都7個鐘 忙嘅話都5-6個鐘

6

平日5-6，日日都話早d訓，日日都係咁夜訓
假日10-12，有野做會再少d

認真長期訓兩三個鐘個啲起到身？ 如果連續兩咁訓帶住apple watch都叫唔醒我

讀夜校個幾日就6個鐘，其他正常日子就8個鐘

7-8

7.5

6個鐘左右 反而訓得少冇乜問題 夜訓先係問題

8個鐘
11-7 好爽皮

6-7個鐘 番學番工做占無哂時間

今日訓咗4個鐘！起身果下

7

11點至1點係人體補肝時間

5個半

有頭髮唔想做la哩
要訓得著先得

4-5

平時都起碼兩點先訓

5粒鐘 仲要睇收工時間

Sleep is for the weak

Weekday 6-7
Weekend 10-12

尋晚七點瞓左，啱啱起身

6-8粒鐘，天生身體差，唔瞓多d頂唔順著

7個鐘 星期六日訓12個鐘

訓開平均6小時
吾明訓2 3個鐘係咩玩法。。

今日訓左10個鐘

大家認為幾點為之早瞓?

5個

4-8

日出果陣

6-8

10-12個鐘
讀緊大學 經常走堂瞓教

6-7個鍾 有時仲得5個鍾
日日返工都好似喪屍咁
結果一到星期6日可以一訓訓十幾個鍾
有無巴打都係咁？
好想改

四個幾啦
早死人群

咁你瞓咗未

見到成個post平均值都係5左右，先發覺原本自己訓5-6都唔少

5-6， 近來臨訓前好精神，訓唔著，但早上攰到連鬧鐘都聽唔到

平日 4-5
放假 10-14

8-10 係外國讀書好hea

5-6個鐘

10pm-6am
8hrs

7-8 如果唔係第朝真係好攰

兩個就夠哂數 兩個已經夠哂數

戒左瞓覺

4至5

返工六 放假四 wtf

少過6既巴打 真係多D body check 好

3個鐘 最多都係5個鐘

10 10 6 6 7 8 10

平常返工就5-6個鐘
放假就訓到自然醒，9-12個鐘不等
不過返工車程遠
通常都會係架車度恰返陣
（但通常都係收工個程先恰到陣 ）

4-6
放假就6-12

7個鐘 仲覺得唔夠訓

唔係自然醒就覺得好撚辛苦

平日六至七個，假期9-10

6-7 weekday
7 for weekend
好想戒訓覺呀呀 但係每次訓少過6個鐘到夜晚就好快眼訓溫唔到書
唔想靠提神飲品，訓5個鐘既巴絲打有冇辦法

啱啱瞓醒 9.5hr

通常4-5

5-6個鍾
朝朝7點半起身

5 hrs

起左身
早睡早起

訓4-5粒果D唔好去恨, 身體要還

weekday 7-8
weekend 8-9

五個鐘
六點三起
夜晚12點返到屋企

我知
生活需要我都唔想

戒左訓覺呢個陋習

7.5-8
有個fd好癲
兩三點訓到7點
放工又7點訓到十點

最慘係
唔係唔想訓，係比樓上樓下D死仆街噪音嘈醒

星期一至五訓8-9個鐘
星期六日訓12-13個鐘
基本上放工番到屋企食完飯沖完涼玩陣手機就會自然恰著
好羨慕啲人訓5個鐘都夠精神做野
一唔夠訓個人會好燥底

Ching 人生咁多時間訓覺。 我每日5燈鐘

讀緊書 一日起碼瞓12個鐘以上

啱呀
Queen Elizabeth 話就話瞓四個鐘
但係佢有好野食
邊似我哋香港人

瞓得耐都對身體唔好

返工5-7
放假7-13

返2份 朝9晚10半 訓5-6個鐘
為左訓多少少 無乜私人時間

攰喎ching

頂好羨慕大家瞓到咁多
我2-3個鐘

5粒

5~6

哇
原來連登平均睡眠時間大概5.5hrs

仲以為我訓6.5hrs 好少添

弱者先訓覺

Midterm日子 3-4

3 個鐘

23.5

平時返學返工6hrs. 要考試溫書個排就盡量7-8. 因為我返工返學個腦可以唔用 溫書眼訓個人醒但個腦用唔到溫黎都無用

X2 讀U 個陣可以一直訓6個鐘照上堂
而家唔撚掂 好似訓極都唔夠

Workdays 5-6

Day off 10-12

你瞓可以瞓晏覺一粒鐘補眠

十個有十個咁瞓法好容易老

Why? Ching

有6個鐘可以訓，但實際訓得3-4個鐘

利申： 用fitbit計

一般都係6-8粒鐘 睇下個晚有冇波睇

平均24

6.5-8

返早:3個鐘
返晏:10個鐘

weekday: 8-9
weekend:9-11

尋晚早左,兩點瞓,但平時成四五點先瞓

訓得著先得架

每日八

6~7個

平均9個鐘就自然醒

7個幾鐘，唔夠呢個數會暈

訓到自然醒都係六個鐘

戒左訓教好耐

訓兩個鐘第二日係完全唔會有精神做任何野

地盤 4-5個鐘

最撚慘係因人而異，
訓八個鐘被人話懶

訓八國鐘返十二個鐘工撘車來回三個鐘

講咗啲咩大家參考下

咩做運動沖涼刷牙都好侈奢

要訓八個鐘對醫生嚟講好平常，但係喺香港生存唔到，係時候人道毀滅

weekday 4-5
weekend 12

咪玩啦，醫生先訓唔到八個

5-6 但放假 12 sosad

訓夠8個鐘 但發好多夢 訓醒依然好攰
有無人都係咁

巴打應該想講醫生指引

每日8個鐘
利申學生

得4粒

反工23/00-07
放假01/02-10

返工訓3-6個鐘
放假8-12

讀設計同media 平均一日瞓得3-4個鐘 有時冇得瞓 星期六日更要把握時間全日做嘢

2
讀建築係會死人

返工 6個鐘9個字
都唔夠

7-8 唔明樓上點解要搞到自己訓4 5個鐘

我意思係醫生意見

二個半鐘

9個鐘

咁好多工真係要O兩三個鐘，十二個鐘係公司，又要住得遠。
有啲一個人住又要做埋啲家務
搞掂完沖埋涼垃垃雜雜咪唔夠訓

咁你得一個鐘自己活動?

*由

我將軍澳住屯門番放8點都夠時間由11訓到6 我真係睇唔透 係鬥慘定咩？

夜晚~6個鐘
晏覺一至兩個cycle(40min/cycle)

3個鐘

咀有D人的確訓好少就夠。
由考DSE個年開始訓四個鐘去到依家出黎做野都係，放假最多訓六個鐘補返。

一日廿四個鐘，減你訓左七個鐘，扣埋返工十二，
搭車我諗車程連起身準備等車，三個鐘？
仲有兩個鐘，沖涼休息
其實就夠，冇家務做同無娛樂的話。

我返8收5，冇OT，車程來回連準備計個半鐘，訓七個鐘，仲有六個零鐘做下運動，家務咁。

7-9hrs 自然醒

夜晚六個鐘 中午一個鐘

返工四至五個鐘，放假受到13-4個鐘

三日先瞓一次，4個鐘

正常6-7個鐘
如果夜訓打機 4-5個鐘到

中學 訓6個鐘
year 1-3 訓 >10 仲覺得中學嗰陣自己好有毅力

final year <5

一點幾訓，七點三又起身

5hrs

3-4個鐘 20歲

如果用勞力黎生存都會出錯啦 搬錯野 整錯野咁

依家6個鐘
final year嗰年平均4個鐘或者選擇唔瞓
嗰陣就算瞓覺就快瞓著嗰下有時會突然醒返
然後會有種如果嗰刻瞓著咗會死咁嘅感覺

我

平均3,4個鐘
放假6-8個鐘自然醒。

每日得3 至4 個鐘。 一起身就返工

weekday 0-5 weekend 8-16
最顛試過22hr 醒一醒轉身又訓

忙嘅 3~5h
得閒就 10~14h

12-8am

weekend 1or2am - 10am

點樣可以瞓少啲 又健康 又有精神

8個鐘

4個鐘
1/2點先瞓
但係瞓極都係6點就醒
明明8點先要起身

4個鐘
新界返金鐘

1個鐘

抵你肥婆

每日都9-10